游擊非常有效 有機會可以玩足24

時間要快 突擊 停留或對峙都係完全自殺行為

麻煩大家唔好搞交通燈喇
整爛交通燈只會令到交通擠塞
迫大家落去搭黨鐵咋